拍拖真係好矛盾

話説識左個女朋友，性格好夾，興趣好啱，自強獨立零港女格，份人善良直率，所以我都好珍惜佢，我地都好愛對方。

世事那有咁完美。。。

咁佢以前就食煙飲酒玩開既，不過經過了解後就完全無亂咁上床嗰隻，一次都無。純粹係好中意飲酒飲通宵同朋友傾計玩，呢個係佢既發洩方法。正如男仔會打機咁，我都理解既，有啲女仔朋友都係咁。

自從同左我一齊，佢就戒埋煙，無飲酒幾個月。呢個真係好多謝佢願意改變。對於食煙我真係好撚柒反感。

佢落Bar同朋友飲下酒傾計，只要佢同我報到返到屋企，不嬲唔理佢。

不過問題就係，就算佢戒左煙，一落返Bar同朋友飲酒又會食。屌。。。講又講過都無改，唉都唔撚想再講。
(平時都唔會食，正宗友誼煙)

最近有次仲要飲到好撚醉，雖然佢可以返到屋企同落左的士都打俾我，同我傾住計咁返到去。但沿途又嘔，返到去又醉死左咁。

我份人又中意自由啲，又唔撚想長氣，講又怕佢唔開心唔中意，唔講聽到又唔開心，唔開心在又煙又酒捱通宵，第二日爛聲聲沙無精神本身身體又差，痛在我心。
但佢心情又真係會開心啲好左。

其實我真係完全唔介意佢去傾計落Bar玩通宵，正正常常同朋友猜下慢慢飲下玩成晚唔得既，係要食哂煙仲要飲醉埋。。。

佢真係好好，純粹只係呢方面唔係好夾，人無完人

好啦呻完，鬼叫我真係咁愛佢。真係好愛好珍惜呢個女朋友。

拍拖，真係好矛盾。

愛可以包容一切

唯有係咁
不過呢啲佢又唔係成日既，係近排先多啲

建議下佢用第2個方法減壓啦

其實佢都有做運動嗰啲既，不過除左減壓，係佢主要既朋友都係落開Bar傾計嗰類，所以都明白無得阻

間唔時食下咪由佢囉
肯為你戒已算好好

今都睇得出你好珍惜佢 同會努力去接受佢嘅習慣 其實要今樣做對你黎講一D都唔容易
睇得出你真係好鐘意佢

見你今擔心佢
今你除左接受佢會得同friend飲酒食煙之外 仲可以做D咩？ 會唔會可以係佢好down嗰陣陪佢做D嘢？

我處女黎 所以應該唔係